\section{OBJETIVOS}

\subsection{Objetivo Geral}

Produzir um estudo comparativo expondo as relações entre as técnicas de modo a evidenciar os prós e contras entre elas, e assim, tornar possível verificar a relação custo-benéfico para o desenvolvimento de um produto comercial utilizando uma ou mais das técnicas estudadas.   

\subsection{Objetivos Específicos}

\noindent Buscando alcançar o objetivo geral, foram definidos os seguintes objetivos específicos:

\begin{alineas}
    \item Analisar o estado da arte de cada técnica, de modo a obter material de referência para os estudos a serem feitos.
    \item Baseando-se dos estudos realizados, verificar quais parâmetros dos fios cada técnica pode extrair.
    % \item Desenvolver e validar os modelos propostos para obtenção dos parâmetros dos fios. 
    \item Simular e debater os modelos propostos para obtenção dos parâmetros dos fios. 
    \item Produzir o estudo comparativo.
\end{alineas}
